如果我被攻擊就會放毒，有人打我之後佢死左

假設我俾d有毒既青蛙整到之後有特別基因，一受攻擊皮膚就會有毒液流出，人類一掂到過多幾日就中毒死，咁我會唔會犯法？

蛙俠

專食蚊

如果你知道人地掂你就會死，自己又唔做好預防措施著背心周圍走，我係官一定判你有罪